嗚嗚嗚...星期六都要ot.....嗚嗚嗚......

俾老屎忽哈

我話星期六要賭波 佢話幫幫手拍硬檔

好

地盤ot?

我番工為搵搵錢

點知ot冇ot錢

同買隻冇回報既股票有咩分別

麵哥今晚瞓身法國 贏左炒鳩佢老闆魷魚

佢買咗10蚊球王美欺

麵麵so個連登ac比你上頭睇即放你走

燈死間公司

allin messi ed

麵仔番緊咩工？

打雜

賤過尻毛

介紹我去得唔得

三大不請
GPA過1不請
IQ過80不請
四支健全不請

Then y hire you

麵麵

because I am potential candidate

有冇教老細炒股

有
佢話我再炒就炒尻ME

佢冇跟你put大市咩

第一日食飯我話700正食屎狗仆街妖股

之後佢就開始針對ME

咁你老闆都唔太識股票姐

炒咗你腦細啦 居然叫麵神開OT

你全職炒股啦，呢排咁準

你大大聲祝你間公司生意興隆，萬事勝意，已經報到仇啦